正式宣布香港進入緊急狀態

宵禁啦
夜晚唔好出街喇
無警察架香港
周街斬人將會不斷發生

驚就早啲返屋企
舖頭商場開到五點好收工喇

一齊攬炒

一早已經宣布咗
正苦太遲了

正苦太遲了